求推薦好用既股票戶口

用緊sofi成日死機又冇盤前盤後
想轉間0手續費，中文版面，可以無限daytrade，有盤前盤後，仲要冇最低存款既話有冇好推介？

支牛.....

支牛手續費同佣金好似都幾貴咖啵

2蚊都俾唔起唔好炒股

無限 day trade 要最少USD 25K(法列要求)

一係就 firstrade, TD amertriade 或者 Charles Schwab

忍痛用牛牛

25k 係個戶口現金 定計埋股票資產？

應該係計埋股票資產

屌你老母
死文盲
人地要零手續費

死on9仔
FT TD咪喺囉
孖展戶口先有25k限制呀傻閪